其實你地對 搖擺賓州 既認知去到咩程度

講左咁耐
到底有幾多連登仔知賓州係美國邊個位置
同埋 pennsylvania 點讀

知
唔知

賓州都選

美國大選先聽到呢個term

hj2q

石頭

呢個幾好

希拉莉死咬特朗普賓州不放

又點呀石頭佬

到底呢個搖擺既賓州對侵侵有幾重要

點解咁有骨?

侵侵賓州勢危 希拉莉西部表現突出

特朗普砍下搖擺賓州

去費城朋友屋企住過幾日